死登嘅原因應該cloudflare

原因未知
但係應該唔係針對連登
係cloudflare service
所以咁多網站一齊死

大陸hacker